美籍紅磡指揮官鍾雅倫 打大肚婆壓落地

大肚婆都唔放過
佢有乜撚野武器有攻擊性要噴鳩佢呀
取消佢美籍啦屌老母

又係鐘雅倫呢隻癲狗？

Confirm?

佢個美藉係咪fced?

面型9成似
佢係癲狗中既癲狗係人都知

呢條係人渣仆街頭三首

又係佢條仆街

又係佢？

就同你煲大佢
開個聯署

咩樣？

[已fc] 1112今日嗰位唔係大肚婆 (上天保佑)

呢下要問下Solomon Yue, 到底呢件輸港美國人係咩質素

仆街

又係呢隻癲狗

搵Solomon

推

好似Confirm唔係大肚婆

習曱平